有無巴絲做人愈黎愈冷漠。。。

親情。。愛情。。都唔可以勉強。。
無論呢一刻有幾好。。。下一秒可能咩都唔係。。
無論有幾難過。。做人只可以堅強繼續堅強向前走。。
我好驚有一日自己會變左冷血咁。。。

認真post。。有無巴絲有同感。。。。。。

只要你唔係冷血，係熱血，就會吸到更加多熱血嘅人，那怕佢地之後會離開你

唔可以講係冷漠，只係人愈大就見得多野，世事無常，無野可以強求

我反而覺得咁樣係成熟既表現，當然亦代表我老啦

唉。。

慣咗啦

好多野都麻目左
要走就走
要黎就黎
好多時都怕麻煩唔想理

咩事情啊

其實咁啦
無論身邊既人係點樣，你都仍然要過你既生活
唔需要理外面既野太多
自己顧掂自己就得

愈黎愈發覺好多關係都信唔過，要堅持做一個舒服同真誠既自己既話，只有對住自己同屋企人先做到

無曬感覺啦

我平時都好冷血